棟篤神探幾唔錯

睇完真心唔差
達哥戲份唔少 做得幾好
仲有佘詩曼 屌真係好靚女